有冇人因為呢個運動而祼辭

有多啲時間做自己

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有

本來計劃辭職去旅行，最後辭職做運動，儲埋筆錢就快得七七八八

有, 由612開始已經開始冇心機做野, 去到7月尾決定裸辭

我

唔怕啦，錢冇左可以再揾過架啫

你會無錢

6月裸辭到依家

旅行幾時去都得，今次抗爭輸咗可能無下次

有 7月尾Last day
[img]

你有冇去過歐洲或南美洲國家旅行？

7月中辭咗職

M2 公司高層全部深藍 仲未搵到工

計劃去兩年，第一年去近既亞洲地區，第二年去歐洲
第二年本來就係六月開始去

here

6.9辭左

真心因爲反送中睇清楚間公司幾濕鳩
目標拎埋13個月薪就走

黨鐵？

南美洲你唔試下？

Airline